參考灑紅節不如大家加啲化妝上面部

咁做可以隱藏身份，就好似某套電影咁，大家都用同一款遮，咁就分唔到邊個先係target

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

過唔過到人面識別？

特技化妝改變面型可能有啲用

過人面識別做乜? 要人唔認得喎